鏝城絕殺 利狗仔又打空炮

開地

咩地

補時十分鐘絕殺..

土地公

開地即係掘好個墳比你啊

七公靠你發功

咪能燈啦

垃圾利對卡迪夫都係上半0:0
下半場死守失波係定律黎

7公

未來人七公

球證今晚最尾會唔會補夠十分鐘?

廿分鐘.